而家，呢家，依家，宜家，E+

到底邊個先啱？
用開而家

好似 依家先係正字

而家

依家

呢家一定錯 懶音黎

而家，本字而今（音轉）

重複睇個標題幾次 開始覺得個家字好陌生

而家同依家連音都唔同
一撚定唔呢家

Now

yiga

講呢家嘅真係唔知邊求度學返嚟

用開宜家

用開 依家

宜傢